歐盟將從周一開始對價值40億美元的美國商品徵收“報復關稅”

知biden上場就好恰

牙Joe會用愛與和平感化EU

當佢水魚咁劏

召喚拜登團結全球撚

要不是侵 你都含得撚

副底牌比人睇穿晒

BRUSSELS (AP) — The European Union said Monday it would impose tariffs on up to $4 billion worth of U.S. goods and services over illegal aid for plane maker Boeing - but expressed hope that trade ties would improve once President Donald Trump leaves office.

European trade ministers agreed on the move a few weeks after international arbitrators gave the EU the green light for such punitive action. The World Trade Organization had deemed illegal some U.S. support for Boeing - which is a bitter rival to Europe’s Airbus - and said the EU could make up for that with a limited amount of penalties on U.S. trade.

love can penetrate tanks!

pish

好事黎
EU First,
America First
put your country first

左癌可以賴落侵度，日日鞭

諗住侵下台嗱嗱臨攞返個尾彩等ChinaJoe上台大和解

陣間侵反杯就真係捉蟲入屎忽

會唔會係美國同歐洲做戲

一黎就搶美國人啲錢 ....

歐盟玩9 TRUMP，
等biden上任就和解，
送份大禮俾biden做功績

歐盟係咪重係用北約駐軍？

梗係唔係啦⋯
配合拜登扯貓尾咋

佢上到場雙方就會大和解
一齊攞政績

佢地知阿祖最鐘意加稅